超緊急!! 用Twitter文宣既大家快d入

大家唔好只係用轉推文既方式做文宣
呢一種做法對真正用Twitter既用家做成好大影響(好似比人洗版咁)
好似呢個人咁 我見佢加左追隨左好多香港做文宣既朋友
佢講要大家停止呢一種亂TAG 同大量既轉推文既行為 做成一種好討厭既感覺

1.請大家最多TAG 3 - 4個就夠 唔好亂TAG
2.見到差唔多既文就唔好再轉推 會令FOLLOW左你既人好困擾
3.多D用回覆同like下人
4.Follow 戰友

推我呀

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Retweet 有咩問題

OK

落Tag #, 但係唔好一齊狂@人

唔好@人

佢出post話呢加佢只要1個小時冇開twitter就會比hk既野完全洗左版
不過一睇就會發現90%既野都係一樣既
令佢好困擾

幫推

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

推

正經野推返上熱門啦

咁唔retweet 點會有Noise
唔好咁多hashtag 我都明
我禁入啲twitter account 個個係咁retweet 啲野

唔該大家可以見到FreeHongkong果d比較多人既AC入面多d留言
唔好用轉推既方式
呢加個情況就好似
個個post都冇幾個人講野 不過就有幾百個post出左黎

大家要改變方式 集中用留言既方法係同一個post先得呀

推呀

因為呢個情況係好嚴重

咁係佢follow d 人係咁
唔係我地控制
而實情係
你retweet 得多
就會上trend
咁先有noise
而且只係一個人咁講
我地就要放棄係Twitter 做文宣？

Push

有好多人加左follow左幾個文宣既ac就可以搞到佢成個頁面無時無刻都洗緊版
搞到佢地要unfollow我地

唔係放棄
係多D留言 唔好只用reweet個功能

真係代表大多數人？
16個retweet
123個like
其實一個Twitter 文宣都多過佢
咁如果呢百幾個人唔想收咁多
佢地咪unfollow 到得返一個
但係要成為trend
先可以令好多本身無留意既外國人
去知道呢件事
係損失同得益之間
我覺得得益大好多

出po嗰陣唔一定要tag人 喺個留言到tag 被tag嘅人只要睇到一次就得架啦 (除非有人咁醒目走去retweet個留言喇)
當你retweet個tag嘅時候就等於tag多佢一次 其實係幾annoying

依家應該都係用黎用去都係嗰幾個hashtag (#antiELAB, #HongKong, #FreeHongKong, #FreedomHK) etc.
就好似連登咁 一單野有幾十個人開同一個po都有人屌啦

一樣道理
tweet之前去嗰d hashtag兜個圈 睇吓d熱門有冇你想po嘅野 冇嘅話你就做第一個 如果有嘅話就去cm/retweet 集中火力推起一個tweet

因為我做文宣果時都見到有唔少人都有係呢兩個問題
1.亂tag
2.太多差唔多既post洗版

不過巴打都有道理reweet一定要
但係想叫其他巴打如果見到重複左又新出既post就唔好係咁reweet
主要reweet返FreeHongKong比較宣傳為主既AC可以改善到問題

Twitter tag既作用係願者上釣既概念 想睇hashtag內容既人入去睇唔同人表達同一個主題既意見